熊仔頭大大巴車落班大麻mk度

笑撚死朕

屌你老母為拍而拍，越黎越低汁

收錢幫手宣傳一樣野(禁毒) 係咁上下喇

bomba之前想表達嘅咪就係呢個問題

下，真心高質，比其他youtuber點會度倒e d內容，熊仔頭最勁係次次都sell love story但每次都拍出唔同味道

今次係唔係想拍出柒嘅味道?

我覺得好普通咋wo 唔洗吹奏到咁勁掛

終於連連登仔偶像熊仔頭都反大麻

大麻撚潛撚哂

點睇阿Me同波波

唔係話收人錢拍反毒唔得
但大佬呀 你拎多d例子黎反啦
就咁問條女借錢 比差佬周到 搞到冇女冇愛情
點解唔講下多d大麻害處 記憶力差 暴飲暴食 細個食對腦部唔好 gateway drug等等
而家條片求其將大麻轉做是但一樣野都得 叫人點比你說服到呀
用咁片面既野去收人錢拍反毒 真係得啖笑

係你個post冇人回定潛哂水呀

佢未又係大巴大巴車落自己塊臉度

好心佢收皮啦
又唔好笑又柒

其實再咁拍啲情情塔塔野 佢遲早就收皮

樓主仲要覺得條片好正好有理據果到好笑

上面班友為屌而屌？
熊仔頭一半片路係講愛情
係次次講愛情都爆咪以為佢講愛情
上面班高人唔好懶醒好無？

睇過段片，冇咩特別

好撚煩, 又係呢類搵條女出黎喊一大餐, 然後男主角好後悔, 跟住加段音樂落去

你知唔知自己講緊乜撚野

愛情片永遠都係咁架啦
係博觀眾共鳴啫
我睇到都眼濕濕

好睇有劇情？

幾多個話自己隊草真係有隊，成班mk上連登都要懶型

有隊
利申:人在西雅圖